其實過probation加幾錢人工先叫合理

是咁的 我係返緊marketing工 大公司
而本身自己都係今年係8大Fg

因為就過probation 前幾日老闆同我傾開 真係好直接問我expect加幾多人工
我心諗 屌你呀 人工緊係加愈多愈好啦
但都真心想知 出面有冇話市價過probation大約會加幾多

30k以上公價加30-50%

以下就通常5k-8k

咪玩啦師兄
咁低價

double

過常加5%
垃圾公司加500-1000
我岩岩出黎做 加500
鳩到震

依家新好多公司係請你果陣壓你
然後過proba加番正數俾你

自己初出黎做野果陣直頭試過無加
同你講正式請你>完

其實邊個話過過左probation一定會加人工

夠無人話過年尾一定要有花紅

簽約有講

我嗰間有 唔知你有冇啦

我個間簽約有講會加 係唔知加幾多

我上年加千五

上一份工probation 加兩千, 今次呢份未過probation, 好緊張會唔會唔加

我公司一毫子都唔加，入職直接俾到價

我冇 睇怕都冇得加 不過4月有salary review

第一份工加5％
個時fg唔識野 以為已經好好
而家做緊第二份 加10％

年年加10%😝

最後加左10%

好過冇啦屌

細公司加左10%,我覺得都算正路